{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/16387/0'",
        "collectedDate": "2023-02-22",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "해남군, 달마고도 힐링축제 3월 25일 개최"
    },
    "text": "海南郡、達磨古島ヒーリングフェスティバルを3月25日に開催\n海南郡は3月25日、海南美皇寺および達磨古道一帯で2023海南達磨古道ヒーリングフェスティバルを開催する。 海南達磨古道ヒーリングフェスティバルは美しい寺の美皇寺がある達磨山に造成された17.74kmのトゥルレキル達磨古道一帯で開かれるウォーキングフェスティバルで、2019年以後4年ぶりに開催される。 「私たちの初めての春、達磨孤島と共に」というテーマで開催される今回の祭りは、達磨孤島を歩きながら春を満喫するウォーキングイベントと共に、路上で楽しめる森のバスキングとジャズ、フュージョン国楽、カヤグムビョンチャンなど多様な公演のヒーリング音楽会が進行される。 また、ノルディックウォーキング·瞑想などのヒーリング体験プログラムやSNS認証ショットイベント、海南特産物を販売する達磨市場など、様々な見どころ、楽しみどころが用意される予定だ。 ミョン·ヒョングァン海南郡守は「COVID-19で4年ぶりに開催する今月ごとにヒーリングフェスティバルを通じて、これまで疲れた国民の日常を慰めることができるよう休息と楽しさを共に感じられるヒーリングの場を準備した」として「多くの方々が来て春が一番先に訪れる地の果て海南で新しいスタートを誓う時間を過ごしてみてほしい」と話した。 ずば抜けた山勢と多島海の絶景が調和した海南達磨山に造成された達磨古島は、美皇寺を出発して山の腰を巻く17.74kmのトゥルレ道だ。 達磨古道は秀麗な達磨山のチュルマ山を背景に多島海を眺めながら歩けるトゥルレ道で、重機を一切使わずに人の手で造成して自然毀損を最小化し、歴史·文化資源が豊富な昔の道をそのまま造成した。 2017年11月開通以後、20万人余りが訪れ、旅行客が選ぶ最高の名品道として位置づけられている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングフェスティバルはいつ開催されますか？",
            "answer": "海南郡は3月25日に海南達磨古道ヒーリングフェスティバルを開催します。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングフェスティバルの場所はどこですか？",
            "answer": "ヒーリングフェスティバルは海南美皇寺および達磨古道一帯で開催されます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングフェスティバルのテーマは何ですか？",
            "answer": "今回の祭りのテーマは「私たちの初めての春、達磨孤島と共に」となっています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングフェスティバルではどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "ヒーリングフェスティバルではウォーキングイベントやヒーリング音楽会、ヒーリング体験プログラム、SNS認証ショットイベント、達磨市場などが行われます。"
        },
        {
            "question": "達磨古道とはどのような場所ですか？",
            "answer": "達磨古道は美しい寺の美皇寺がある達磨山に造成された17.74kmのトゥルレキル達磨古道一帯です。"
        },
        {
            "question": "達磨古道の特徴は何ですか？",
            "answer": "達磨古道は秀麗な達磨山のチュルマ山を背景に多島海を眺めながら歩けるトゥルレ道で、自然毀損を最小化し、歴史・文化資源が豊富な道として造成されました。"
        },
        {
            "question": "達磨古道はどのようにして造成されましたか？",
            "answer": "達磨古道は重機を使わずに人の手で造成されました。自然毀損を最小化するために、昔の道をそのまま造成しました。"
        },
        {
            "question": "過去のヒーリングフェスティバルは何回開催されましたか？",
            "answer": "達磨古道ヒーリングフェスティバルは2019年以後4年ぶりに開催されます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングフェスティバルには何人くらいの参加者が来る予定ですか？",
            "answer": "具体的な参加者数はわかりませんが、多くの方々が訪れることが予想されています。"
        },
        {
            "question": "海南達磨古道ヒーリングフェスティバルには何を楽しめますか？",
            "answer": "海南達磨古道ヒーリングフェスティバルではウォーキングイベントやヒーリング音楽会、ヒーリング体験プログラム、SNS認証ショットイベント、達磨市場など様々な見どころや楽しみどころが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 559
    }
}